{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "초가원"
    },
    "text": "安山市檀園区新吉洞に位置する草屋園は、店内が広く快適で、立式テーブルと座式テーブルがすべて揃っています。 また、屋外テラスには屋外席が設けられており、屋外で食事を楽しむことができます。 加えて、屋外席ではお客様がペット同伴できるので便利です。 店舗周辺には小さな庭園が造成されていて景観が美しいです。 また、広い草加園専用駐車場が設けられており、車の利用が便利です。 チョガウォンは40年の伝統を誇り、鶏/鴨のおこげの水炊きと鴨肉の泥包み焼きがメインメニューです。 これらの調理に時間がかかるメニューは予約が必要です。 また、店内では一緒に食べられる大皿そばと緑豆のピンデトクも販売しています。 草加園は始華湖とバンアモリ海水浴場に近い位置にあり、観光客にも便利です。 店内は快適で、屋外テラスには屋外席が設けられているので食事を楽しむのに適しています。 ペットと一緒に屋外で食事をすることができるので、より便利な選択です。",
    "QA": [
        {
            "question": "草屋園はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "草屋園は安山市檀園区新吉洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "草屋園の店内はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "草屋園の店内は広く快適で、立式テーブルと座式テーブルがすべて揃っています。"
        },
        {
            "question": "草屋園の屋外テラスでは何ができますか？",
            "answer": "草屋園の屋外テラスでは屋外席が設けられており、屋外で食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "草屋園の周辺には何がありますか？",
            "answer": "草屋園の周辺には小さな庭園が造成されており、景観が美しいです。"
        },
        {
            "question": "草屋園の駐車場について教えてください。",
            "answer": "草屋園には広い草加園専用駐車場が設けられており、車の利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "草屋園の主なメニューは何ですか？",
            "answer": "草屋園の主なメニューは鶏/鴨のおこげの水炊きと鴨肉の泥包み焼きです。"
        },
        {
            "question": "草屋園の予約について教えてください。",
            "answer": "草屋園では調理に時間がかかるメニューは予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "草屋園ではどのようなメニューが販売されていますか？",
            "answer": "草屋園では一緒に食べられる大皿そばと緑豆のピンデトクも販売されています。"
        },
        {
            "question": "草屋園は観光地に近いですか？",
            "answer": "草屋園は始華湖とバンアモリ海水浴場に近い位置にあり、観光客にも便利です。"
        },
        {
            "question": "草屋園の屋外席で食事をすることはできますか？",
            "answer": "はい、草屋園の屋外席ではペット同伴できるので、屋外で食事をすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 384
    }
}